其實學唱歌應該係幾多歲學先最岩?

如題 D人話男人係細個變聲既時候學唱歌會傷聲 同埋唱得唔好聽
但係D歌手又好似見佢地由細到大唱歌都好似已經好勁咁

0歲

問題你有冇錢先？

今時今日，要成功必須先有資本

唱歌呢家野唔洗特登比錢學架，聽多啲唱多啲先得

天份嚟 張學友無正規訓練都咁好聽

真係天生 我全家都五音不全

其實本身如果你領悟能力好高 你就真係可以唔學都唱得好好聽 但係大部份人都唔係所以先要學 同埋好睇你想玩到咩地步
Btw巴打有興趣搵我 請善用起底功能